老衲牢牢掌握連登仔的全面管治權

呀嘈牢牢掌握高登五毛全面管治權

啪啪啪

傻西

乜乜神社呢？

SIEG 衲dee

老衲老婆牢牢掌握老衲條賓周嘅全面管治權